我地應該將捉鬼膠化

捉鬼捉得咁撚爽
我地應該將捉鬼膠化
令班捉鬼既人比人笑到面都黃

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

大家遊行當日影班捉鬼既人放上連登, 比連登仔笑到2046年